連登連登你知吾知...

係咩意思啊？
我係好多鋪頭，站頭都見到這標誌。

謝謝

麻煩哂，請指點一下

這個是最近才出現的。

有無巴打絲打可以幫手推下